國務院免去張曉明港澳辦主任職務

SOURCE：CCTVB

中國政府網報道，張曉明免去港澳辦主任職務，改任港澳辦分管日常工作的副主任。香港中聯辦主任駱惠寧及澳門中聯辦主任傅自應，兼任港澳辦副主任。

http://news.tvb.com/local/5e44cc0134b031ee383ef62b/

清算來了，太陽照常升起

又PR show扮「中央」英明

降級

手足：我想申請一個口罩 （究竟廢老定手足重要？）

支共入面，個個都係Condom仔

Push

秋後清算，搞唔掂就炒

幾時到柒婆

全 黨 死 清 光

習總震怒

又話駱惠寧好勁？
人呢？
23條呢？

wfc? 佢死無全屍先係新聞

林鄭係咪知道自己橫掂3月都下台，所以攬炒

仲未死啊

呢班生番

職務降咗，但都係正部級

內鬥緊姐, 呢班撚樣冇一個係無辜

重衰過調職

即係咩位?洗廁所

太陽照常升起

接任人
夏寶龍（1952年12月－ ），天津市人。男，漢族。1969年8月參加工作，1973年11月加入中國共產黨。1985年1月畢業於天津市河西區職工大學中文專業在職本科，1997年7月畢業於中共天津市委黨校在職研究生，2002年7月畢業於北京大學經濟學院在職博士研究生。第十五、十六、十七屆中共中央候補委員，第十八屆中央委員。曾任中共浙江省委書記、省長及省人大常委會主任。現任中國人民政治協商會議第十三屆全國委員會副主席、秘書長。

可能做filing 、分文具、貼郵票

兼任港澳辦副主任,變左同張曉明同級喎

可能升做政協副主席

又係搵閒職人出黎客串

夠毒
降級但係冇調去第二度

假傳聖旨

一早就炒左佢

下一個到邊個呢？ 交人頭比美國佬？

照留喺港澳辦
但係降級

會唔會派去湖北

賤種換賤種

30000 狗隻 不遠了

做火神山醫院黨組書記

燉冬菇 由主任降級做副主任

下個到柒婆

武漢肺炎先係最勁，懲罰全香港

夏寶寶

都仲未被自殺

革命之母
支那最害怕既女人

未做哂handover咪撚諗住走啊。

咪一樣新聞見到果條垃圾
有分別咩?
你話派佢去武漢就英明啦!

等睇過一排俾個更高級既位佢

咦！柒頭，比人燉冬菇呀

係咪個官位太高 唔可以好似王志文咁一下拉走

港共政府同綠曱甴死期不遠

使樣咋，實際又咪係佢揸權。

當年鄧小平夠係副主席啦。

有乜可能俾自己條靚做到你上司啊，呢度大陸嚟架。

寶寶龍呀。

副主任名雖然高 咪又係冇得話事

是咪調去做office boy

太陽落山了

新任嗰個本身level高過佢
政協副主席係副國級

Q: 你點睇國務院免去張曉明港澳辦主任職務?
A: 太陽照常升起!

好似日本大公司咁，調去地牢office日日返工齋坐

[多圖]武漢病疫期間，賣假豬咀食人血饅頭 ! 太子 Banny (嵐斯天使-細力士 )! 香港人幫推THX !

又擺個退休省委上去。等於甴種直接指揮。路線不變，堅決鬥爭。

共狗官 3件

燉冬菇

但咪一樣搵返舊屎做

訪問咗譚耀宗未？

曾任中共浙江省委書記，係閒人

小鳳姐

太陽照常升起.jpg

免邊個都冇撚用啦

太陽照常升起

ON9 仔

有請小鳳姐

英乜撚明
明知佢真係做唔掂都死頂咩
權鬥內耗特徵嚟

根本無野值得開心
換左果時夏寶龍就係專門拆教堂燒十字架

根本就係強硬派

明末咁

崇幀狂換將都係兵敗如山倒

兼任, 但本身仲係中聯辦主任黎架
有實權好多

52年本身應該退一線
張曉明63年
兩個解讀
一係無人用
一係搵啲就死做爛頭卒用極權用到盡

將屌明五馬分屍先出新聞
支共內部都係調黎調去

炒左條氣順好撚多
你睇林鄭 仲有得做

19預計3月會郁777

睇下係咪又中

唔會係閒人啦 習系人馬 習係浙江果陣同夏共事
北京搵夏寶龍 香港搵駱惠寧 兩個都係習大自己人 又要有"治理“地方既經驗 擺明就係想整治香港

未必可以呢兩個理由解釋晒
香港一向係江派插旗
成個港澳系統都係
夏寶龍喺浙江做過雜總副手
係自家人馬，唔係閒人
擺明係送一個落香港做中聯辦都唔夠，再放多個心腹入港澳辦，咁香港到北京成條天地線都接通

返大陸升官，689咁樣，有咩咁高興

長毛最撚憎佢

扮乜野呀
共產黨聽滅黨

連明升實降都廢事
直接原機構燉冬菇

仲有江派?
自從薄熙來之後
我認為訊息都幾明顯
所謂江派最多只佔上海一隅

即使江派收皮，但非親信都係死罪啦

買奶茶 訂蒸餾水 訂碳粉 book 位食晏 派散水餅 都好忙㗎

打！往死裡打！打狗怎少得了我

其實點解呢條張曉明咁憎香港人
講野又片柒柒

咁似 pokemon 嘅個名

wfc

so?

滅黨先算啦

功績拆教堂

免左就會無肺炎？

一日唔拆左中聯辦, 香港一日都唔會安寧

好快俾人掉落街

其個個政治任務都係落嚟消滅香港人，係睇點樣靜雞雞做⋯⋯

張曉明搞到全世界都知咪郁你囉，反而宜家用大陸被消失做法，國際社會冇人理⋯⋯共匪知道呢條橋得左

助長日後會有更多不明屍體發現案⋯⋯

你識唔識字架其實?

支共恥蝗帝管理唯一定律：

成蝗敗扣！！！！

佢處理得極差
613撤回+拖兩年獨立調查賣幾件速龍咪無事

改任港澳辦分管日常工作的副主任

點解唔調去駐武漢管殯儀呢？？

庶務二課

做出面
証明中共好撚憎佢

好心你地唔好咁on9
今日降職 幾年後升得仲高

未死晒，應該話而家嘅江派係利益共同體
就係畀習派排斥嘅人，操盤手係曾慶紅
個人覺得江派已經勢孤力弱，但派系勢力爭鬥係仲有

醒未啊你
新上任果個都係仆街嚟

自梁振英上台後，香港一早無曬江派
唐英年係江派原本欽點
你睇李嘉誠呢十年啲動作就知香港無江派好耐
佢同江澤民fd過打band

死咗少隻替死鬼

呢兩任特首人選都明顯啦
唐英年老豆同江澤民咁好關係都比人拉落黎
重話港澳系統不嬲係江派插旗
重信江派同習系鬥緊係咩年代

其實唔會有一個好清楚嘅point，話邊個邊個上台，就點點點
689當然係一個好重要轉折，但佢嘅上台係「此消彼長」嘅象徵
江派唔會一夜之間就係香港消失

夏寶龍如果將拆教堂方式用係香港

其實都弱智

熱烈歡迎

你太天真
張被炒隨時係因為佢未夠狠
呢個人事變動冇任何嘢值得香港人開心
如果你清醒，你更加唔應該

Rip

唔係恨唔恨
係以前個堆唔係自己友

你話免去成個國務院對港事務就話姐
免去一隻支那種對大局都冇咩影響
算鳩數啦

共狗邊有忠誠可言

等江瓜老襯

咪變左曾派

仲有派系鬥爭其實好正常，不過係一邊強勢，另一邊弱勢咁解
或者咁講，雜種做嘅呢啲嘢，起初係要清剿對方，到而家搞得差唔多之後，就係要絕對嘅消滅，所以先會有呢啲動作

反正都就嚟全黨死清光
有得畀你食豉椒炒魷都應該偷笑

我舉例梁振英係因為唐英年老豆同江澤民係稱兄道弟，如果香港係所謂江派控制底下梁振英根本唔會爆到啲醜聞出黎打低唐英年
根本2012特首戰就話左比你聽邊個先係香港話事

你岩既 江派唔會一夜係香港消失，始終重有個忠實江派李嘉誠

千祈唔好下台
搵個正常人上黎香港就冇得獨立

所以有理由相信換人後對香港更強硬
因為新呢個對習一定係唯命是從

岩
香港由江澤民扶起啲有錢佬下一代都唔係撐所謂江派啦 邊個話事咪歸邊邊 利益行頭

放心
有排都唔會

被清算

清算了

明仔，condom仔，去美領爆大獲啦

支持張曉明同志往武漢抗疫

有排你受呀白痴仔

最好調佢去湖北，等佢染埋病就最正！

夏寶龍已經係政協副主席
不過係有實權個D
唔係689個種

無人會吹奏佢英明囉

搞香港搞咁耐都唔掂 正常都要炒7佢啦

唔炒柒婆好明顯係搵唔到其他人頂佢個位所以先唔炒住先姐